點解Ｄ狗狗咁中意炮仗？

作者：徐雪芳

他叫小不點！
嚇死，放鞭炮衝過去咬進家裡
他居然會咬鞭炮